六合彩買得多就中嘅話 香港就冇窮人啦

奉勸各位巴絲唔好狂買六合彩
係你嘅買兩注電腦都中
未到你嘅買幾萭蚊膽拖都唔會中
所以買一百幾十蚊好喇

唔撚想有其他人同我分一億